讀完ive升大學疑問

幫朋友問埋
我係讀ive既hd課程
我朋友係讀理工既副學士
我想問一下如果報大學既話係咪報第1年既課程?
同埋如果成績好好既話有無機會直接上第2/3年?
以前中學老師話係有機會可以直上
但唔係有無fake我
之前我都比佢fake左 所以讀左ive

有分senior or junior year entry 架

大佬呀 google 左先啦

Non-jupas

無 要考多次dse

Poly有副學士？
Btw poly親生仔升返poly好易收
Poly親生仔唔係指hkcc，係指poly本校自己嘅course

不過樓主同樓主朋友google又唔識，追non ju post又唔識
1234年都冇機會升

學校有老師唔問走黎連登問

1)想入POLY要睇你本身讀咩HD，如果理工科會易入啲
2)IVE仔一般都係經Non-Jupus報Senior Entry(Year3)，如果你想應該可以入返Year1。一般讀IVE第二年九月份POLY就會開始Admission，快嘅話11月就會叫你去Interview，12月就會收到Offer
3)POLY CC易入就一定，我報果科有個CC GPA3.1X都收咗

利申 IVE IT科GPA3.9 手上有一個POLY Offer，但唔會去紅磡技校

你睇清楚自己咩料先好去報，IVE大把你呢啲Sem雄心壯志想入大學跟住Year就炒曬車嘅辣殺

POLY CGPA3.4以上派Interview
CGPA3.7以上收Early Round
CPGA3.5就等Main Round

一般3月就收完7成生，主要睇Year1成績
btw你google都唔識就

今年ust cs收少左一半人，cu位又少，呢兩間都已經出左first round,身邊又無咩人reject 。巴打小心

冇報，本身Aim City CS/IE